PTGF,雞,比人強姦過既女仔,之前有男朋友唔係處既女仔,邊種最難接受

1.PTGF:
自願,簡客接,唔一定比人屌,但可能多錢就屌得
2.雞:
自願,咩客都接
3.比人強姦過既女仔:
非自願
4.之前有男朋友唔係處既女仔:
自願

四種女仔都唔係處呢,突破哂連登仔既關口

推測做愛:
1.可能無數
2.可能無數
3.強姦者或加上之前男仔
4.EX

大家都唔係處,點解比人強姦過會比較難接受
可能強姦個term 污糟,聽到強姦個字就覺得佢個肉體比人褻瀆左
沒左處女膜,有辱家聲,但其他女仔都一樣都沒左處女膜
又或者可能強姦個條友有性病
但都應該同ptgf 同雞睇齊

對於青頭仔既連登仔,呢四種都係其實都係差唔多

有咩好分
一句講晒，係唔係處

唔係
3: 男仔會驚佢對性有恐懼, 又係非處. 但被帶帽機會低

1,2,4
唔會對性有恐懼, 而且ENJOY性行為, 男仔喜歡女仔ENJOY 性, 但被帶帽機會高